
Вахтанг:
Ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
Помни, ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
Noize MC:
Растут под рефрижераторами лужи,
На мясокомбинатах тают подвешенные туши,
В темноте застыли потухших лампочек мертвые груши
И даже одиноких сегодня ждет при свечах ужин.
Погасшие светофоры, черное табло,
Никто не начинает диалог со слова «Алло?»,
На экранах лишь отражения людей, на них смотрящих,
Rest in peace интернет, прощай зомбоящик,
Ребенок, сунувший пальцы в розетку, в безопасности,
В буквальном смысле конец света всех нас постиг.
Кто где, а мы вот в лифте застряли с Вахтангом.
Достала тишина! Дружище, заводи шарманку!
Вахтанг:
Ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
Помни, ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
Noize MC:
Читает Noize MC, битбоксит Вахтанг,
Гудит и сотрясается от баса шахта,
Без тока корчится Москва в режиме «ахтунг»,
Но нам пока невдомек какой размах там.
Без мазы нажимать на кнопку вызова диспетчера,
Дело к вечеру, не попить, не заточить нечего,
Хорошо, что хоть в туалет до сих пор не приспичило.
Чтобы не сойти с ума в пространстве ограниченном,
Спасались тем, что вспоминали тусу на арбате...
2005, лето, те еще были пати,
От киоска удлинитель, полукругом зрители...
Оу, приехали менты, дальше без усилителя.
Вахтанг:
Ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
Помни, ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
Noize MC:
Где бы мы ни были наша музыка всюду с нами:
Спасибо папе и маме за переносной динамик.
Если из источников света останутся лишь солнце и пламя,
Мы все равно будем жечь по полной программе.
Хей, Вахтанг, походу свет дали!
Вахтанг и Noize MC:
Ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
Помни, ток — наш друг,
Но и без сети
Мы способны этот звук
Громко воспроизвести.
